［集思廣益］聽日返工想請下晝假去見工，有咩藉口好

如題

Sick leave

Annual leave
Sick leave
No pay leave